Не авторизован, ОПТ11, покупка от 10000-14999 руб.

- Тестовые данные: 
  
  Клубная карта: 1111-1111-1234 или другая карта, дающая скидку 11% (категория ОПТ11)

- Предусловие:

1. Пользователь не авторизован, есть клубная карта категории ОПТ11 (Платиновый)

2. Открыта страница: 

тест сервер - [Штукатурно-отделочный инструмент](https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturno-otdelochnyj-instrument)

прод сервер - [Штукатурно-отделочный инструмент](https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturno-otdelochnyj-instrument)

- Шаги:
  
  1. Выбрать товар с черным ценником от 10000 до 14999 р. включительно, запомнить цену. 
  
  2. Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3. Перейти в Корзину.
  
  4. В поле ввода клубной карты ввести: 1111-1111-1234 и нажать кнопку: "Получить скидку"
  
  5. Проверить сумму за товар и скидку.

- Ожидаемый результат:
  
  1. Сумма за товар в корзине и в блоке "Итого" равны и отображаются с учетом суммарной скидки (11%+4%) от цены в каталоге.
  
  2. В поле "Скидка" указана суммарная скидка по клубной карте и за объем покупки (11%+4%) от цены товара в каталоге.

Автор: Валерий

Тест выполнен на тестовом сервере

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС тача | Результат/Баг Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-08-09 | 18:05 |Chrome 115.0.5790.171 |FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o |  |  |16.06.23|  |
|     |     |     |     |     |     |     |     |
|2023-09-28 | 11:59 | Chrome 117.0.5938.89 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o | Safari 16.6.1 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o | --- | Мария |

Тест выполнен на продовом сервере

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС тача | Результат/Баг Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-08-17 | 15:55 | Chrome 115.0.5790.171 Firefox 115.0.3 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o | Chrome 115.0.5790.166, Android 10 | FAIL https://trello.com/c/5BEWhx8o |13.08.23 | |
|     |     |     |     |     |     |     |     |
